[扮工動物園] 小心中暑之星期三

好熱~~~最好留晌屋企唔駛出街

香媽早

薯...角呀
我鐘意角

樓上又係到鑽鑽鑽
好嘈

我對面鄰居都裝修

相認

婊你老母

原來係你
咁早鑽鑽鑽

早晨

早晨呀浮

係咪整係天花板個隻？有此打算 比佢跳上跳落

我懷疑遲d會有速龍係入面走黎走去....

係，俾佢爬高行低

種個熱帶雨林出來

例如？

茄子？

房無問題

早晨各位

放心一定過兩千

我同你二哥差唔多

你二哥應該都係物慾低既人

呀舅父日日sd sms 黎都唔平wor
不如你收一收嗲啦好無？

其實嘈左幾耐？
精神上折磨

嗯

我同呀媽就嘈左兩年幾三年
呢排大陸舅父加入戰團做炸兩

無視咪得囉

我太有禮貌有問有答

汕尾呀

唔可能人地你禮貌你又無禮貌咁樣地球就無晒好大

又未開門我決定行去打機

成日遲到嘅

同佢地講，有道理就聽，但如果無道理會無視

正

悶悶

眼訓到

早晨呀桃
諗定一陣食咩啦

有咩想傾

好耐無見

機都打完仲未返到🤦🏻‍♂️

開始忙 準備日日爆數

我lunch 1340 既

誰輕輕叫喚我

你又係IT

點解？

平井桃

我係狗
勾勾勾

要個閘黎做乜姐，又平台又大堂，過五關斬六將仲要狗屎撞棍上到你個層揀中你單位，除非同人有仇姐

我地呢邊無規定要裝，甚至有d係唔比裝

我諗過買個夾萬仔放門口，入面放零食

又去starfxxk 囉~~~

識玩

激死佢

我而家係mk

你班冗員

1！

Send左
香媽豬豬唔好噴飯

張西

到時請你食飯

全世界都裝修

你好似都買傢私？

係

不如放報紙~~

我地呢邊基本上近十幾年既樓都本身無
我記得香媽個度好多年前曾經嘈過反對有住戶安裝鐵閘

點搞呀有甲由

C9

肥豬仔

搬完office 唔好比返去囉

今日還好, 香媽最近點呀

佢大門至露台有7米幾距離 你個個有咁長咩

未決定邊間？

幾時得閒

報左價咋未詳談。不過大致有心水

得閒你想做乜?

你咁清楚嘅
我無個本詳細呎吋圖睇，係屋企人度

食刺身

係喎, 你幾時得呀?

7月....尾我諗

管理費每年可以飛12次台灣

咁暫定7月尾啦

你今日裝咗未呀

每到lunchtime開始勁忙

好野

我地二人世界呀?

你最近既定義係指近20年?

好呀

可以

老闆叫我返去幫手搬office
跟住其實新office 無我位置

痴痴地既大有人在，岩岩係地鐵我比條傻佬指住門鬧，我即刻走開

有無尺寸？

所以我仲係先達返工

有啲人唔洗親身黎
我要覆msg,摩打手咁

我個人唔洗搬住
但係要幫佢地搬🌝

慘慘子

咁新office 第時會唔會有你嘅位?

有冇人習慣自己食lunch?

呢度有個

扮工台定家居台

同事放左我飛機，所以自己食

全部都有 成人台都有

一個食有咩好怕

佢地開做開樓上倉。到時我地就會返去
應該係新office 樓上樓下開

有咩係成人台

飯dad係咪真係睇

一個人坐係office食

今日暫時未有

中

？？

等人開

午
好
？

咁嚮依個月我地要了解多D先

你想點了解

深入了解

我又黎！！！！！

我係咪好唔識趣

唔係，帶啲鑽石出黎，咁我地就預埋你

怪叔叔

估唔到真係咁亂

你話呢

來

大唔夠10年都唔準叫叔叔

拿，深呼吸

我應該細你10年
我叫哥哥

唔需要 做觀眾得啦

宜家唔同左樣架

我記得你好似24, 所以都只可以叫我哥哥

仲差個講波佬

咁快就變咗成人台

只要唔大過我大哥
都係哥哥

大家唔覺浮屍咩 咁冷靜
我身邊啲朋友係爆笑

比埋你

唔係掛

你大哥幾歲

捽碟...變黑...肥豬...

亞嬌你好

36

好

繼續講家居啦, 講成人野即刻dead 晒air

你又裝修？

好彩唔過

無心情工作

依D係叫做推理

我腥完浮屍圖，北巴即刻唔見左

80後

咁好後生姐

但好多工作

hello all

亞嬌你真係......

弟弟你好

食飯

引左個變態佬入黎

唔好開tg!

哥哥

邊個黎

好驚呀

你估下

真空

因為呀嫂病咗?

我呀媽

山巴
我係中巴打
叫我老灣都得

你好

我幾年前嘅樣

你邊位

猞猁（學名：Lynx），也稱為山貓、大山貓、㹭，是哺乳綱食肉目貓科的一種。

咁多貓貓

咩事心情唔好

聽日放假

叫全名
肛戶穿 痾男

好正

識食一定食燒腩仔

餃子

轉頭

好食

今日做咩成日D對話都咁咸濕

I don't know

咁都33頁

好眼訓

琴晚行左幾間7-11都無雪糕批

仲要帶新人

新味呢？

點解兩個ac

都唔覺有

倒數15分鐘

G 奶

修宮

勁多單

加油

爆數係開心嘅

今日發現左樣生存之道：

因為我公司要同時間覆email, 開下job， 改下報告，追下錢，好多時會同一時間出現呢d工作

我發現唔想比人屌 ，係要覆左email先，因為email 有cc boss個d人，佢見到我未覆/覆得慢就會send email來屌我

我決定以後覆左email先，其他job慢慢拖來做，要追我都係咁

有少少頭痛

係囉 屌

無打機啦,諗返日日都比呀大陸長輩雷
返去又比老母突然爆裂

well received, will let you know if any update

辛苦哂

跳bar

餓餓地
食無定時比人話會易肥

呢招我贊成

明明我讀完書應該係開心去玩
點解我會咁

有用既話早就左不回頭

2晚

其實無,不過左讀左十幾年書啦

如果呢單野可以BBQ式解決我願意減薪一萬元

2

祝福你

收到晒,MY FD

2定3

我驚我走唔到最後呢

好明顯係對我呀媽無信心

依家和牛刺身團有邊個

好似2

我你北巴

我其實都下定左決心,其實佢做咩我都可以當無野
最驚佢睇唔開咁就一世

可唔可以做瓜佢之後我地二人世界

咁激進....？

無問題 等我靜靜地tg叫佢唔好黎

tg係咩黎

返工做到想死
做文職竟然要搬搬抬抬， 做完一樣重有好多野搞

傻人諗野邊個會諗到

佢可能覺得我仲會回心轉意

一種通訊app

字裡行間feel到好sad
你打算幾時走

不遠了

呢度又少左個人
你家姐會幫手穩定伯母情緒嗎？

其實我都係呢兩日先出現多左
我諗我走左我家姐一定會睇住佢既

希望你以後會愈黎愈少煩惱
家事係難攪
多啲上黎搵我地

似乎我都要開翻依個APP先得

要啦 我地成日互腥丁圖

求入group link 唔怪得肉球經理話有group

我無入過group

SEND D 丁圖黎啦

點搵你
得我地未放工

你俾我, 我加你
我依家裝tg

咩叫放工呀

做政府做到狗咁

我無set ID
你要留低ID先搵到我

做稅局？

依家整緊, 研究緊依D高科技既野

慢慢 準備走，好肚餓